召喚終極黃藍地圖、楠姑娘：請停止派發‘證書’起大台行為 咁係變咗鼓吹鬥黃風氣

隔離post

原來依家黃店會受突擊檢查、認證

起底

都係嗰句，間店做咗咩
寫哂係apps就得
算唔算黃，夠唔夠黃
各自決定
唔需要有大台作主出證書

Btw多謝楠姑娘支持前線手足
亦多謝黃藍地圖手足長期推廣黃店既付出

認同既幫手推吓

無人因為無證書唔去ga, 唸多左，

推呀

p牌推唔郁

唔排除好心做壞事

Push

但風氣方向唔好

太多證書scheme 容易矯枉過正

做多左啦

右下角寫住on9draw 會唔會就係依班友搞嫁

絕對係好心既
睇上面報道
嗰page亦絕對位得過

正解
同埋幫義士哩啲唔使咁揚啦

推

真係唔好再搞呢d咩證書
仲要分埋等級
睇完map既資料 我會分到係唔係黃店

原post del左啦 唔好再推

Ok

.

證咩書
我只係要知佢究竟黃定藍
知光榮、龍門同一間支持罷工既小店都係自己人都得

手殘㩒錯負皮

佢地巡查個啲野個個都有眼睇 唔洗佢地認證
明白佢地有心 但黃店藍店呢一樣野其實好簡單 唔洗搞到咁複雜

證書有乜問題？開心吓啫，咁都叫大台？
況且佢都唔係分等級

佢唔係鬥黃喎嗰到寫啲xx黃係冇等級之分

相信市民智慧啦，搞太多嘢適得其反

sor 自膠

多謝楠姑娘

我地出錢 我地識揀鋪頭
唔撚使你做大台出認證
推到佢收皮

停手啦屌你老母
比我係街見到你寫呢張野捉撚住黎屌啊

根本依家已經太多呢D 咁既證明
多鳩餘
依家黃店個門檻拉太高會少左同路人家
係咪真係要搞撚到自己人變小數派比埋你做大台先夠

見撚到都嬲

啱，收手啦屌你老母，做撚多咗啦，認你老母證咩
真係好反感

第時比人屈藍店就會拎張證書出黎講

呢張咁嘅「證書」好無謂
係度不斷拉高黃店門檻
繼續拉，到時一間黃店都冇啊
本身你有曬資料係度，我自然就識分係唔係黃店㗎啦
收手啦好嘛

推 咪on9

我淨係想幫間黃店加落地圖加左成個月都未出現

唔知你有無仔細睇
我岩岩都想屌 但係佢根本係分級 亦唔會certify間鋪非黃店
問題係只係由所謂"楠姑仔女"認證 我又覺得無問題 你信咪幫襯 唔信咪去第間

分等級是豬的政治智慧

ok

認證
係由高向低既人發出
呢位楠姑娘憑咩可以隨便咁出呢D認證?
就算有無效力/認可性都好
呢種行為只係無形中做緊分化，鬥黃
百害而無一利 純粹為自己私欲去做
做完就覺得自己有為黃色經濟圈出一分力咁
黃色經濟圈唔需刻意去表示自己係黃架
最好就扮藍賺埋對家錢 而家呢張「認證」
如果出俾淺黃/中立既鋪頭 同出死亡證無分別

都話鬥對家囉
出藍店, 紅店認證啦

㩒錯不推文

做多左啦
禾夢見好多勇武朋友fd
都退左落黎
唔好再咁無聊啦 咁樣會對件事好咩？？？